# EP1 - OO 2019.1 (UnB - Gama)

&nbsp;&nbsp;Este projeto consiste em criar um jogo em C++ similar ao game Battleship (ou batalha naval), onde todas suas instruções, dicas e requisitos para a avaliação estão sendo descritos na [wiki](https://gitlab.com/oofga/eps/eps_2019_1/ep1/wikis/home) do repositório.

## Instruções

&nbsp;&nbsp;Recomenda-se construir o corpo do README com no mínimo no seguinte formato:

* Descrição do projeto
* Instruções de execução

&nbsp;&nbsp;De forma básica, a construção e execução do projeto funciona da seguinte maneira:

Para construir os objetos definidos pelo projeto, juntamente com o binário para realizar a execução:
```
$ make
```

Para executar o binário criado e iniciar o programa:
```
$ make run
```

Caso já tenha, posteriormente a uma mudança, criado os objetos definidos, lembre-se sempre de criar o objeto dos novos, limpando os antigos:
```
$ make clean
```

## Observações

* Fique avontade para manter o README da forma que achar melhor, mas é importante manter ao menos as informações descritas acima para, durante a correção, facilitar a avaliação.
* Divirtam-se mas sempre procurando atender aos critérios de avaliação informados na Wiki, ela definirá a nota a ser atribuída ao projeto.

Descrição do Projeto:

	cada barco terá um identificador inteiro
	Canoa = 1
	Porta Aviao = 2
	Submarino = 3
	Agua = 0
	sendo que o submarino quando atacado pela primeira vez é mudado seu valor para 4, para poder ser identificado que foi atacado pela primeira vez.
